(有錢直好)Yanny Heidi 任㨂任玩

女子組合Super Girls（SG）人氣最高的Heidi（李靜儀）與隊友Yanny（陳穎欣）據聞為仔反目！有知情人士爆料指SG御用音樂監製陳考威（Gareth），早於2014年已與Heidi秘密拍拖，兩人曾結伴到台灣旅行，惟Heidi當時死口不認戀情。拍拖一年後，有指Gareth不滿Heidi的「港女」性格提出分手，不久後卻被發現與其好姊妹Yanny撻着，一直耿耿於懷的Heidi得知兩人相戀後，即時取消關注Yanny的Instagram（ig）帳戶，正式擘面！

美國密會

Yanny與Gareth早就在社交網「洩蜜」，今年3月，兩人不約而同飛往美國洛杉磯密會，雖然刻意只上載風景相及單人照，但心水清的網民早就識破他們身在同一地方，據知Gareth更藉美國之行帶女友見家長，介紹Yanny給當地親友認識。至於Gareth上月生日，Yanny則專程陪男友飛日本慶祝，兩人沒有上載任何合照，以免戀情曝光，卻有意無意各自上載當地旅遊照，同樣在櫻花樹下拍照留念！Yanny早前又孖男友睇容祖兒Side track演唱會及台灣歌手陳綺貞的九展個唱，兩人在後台分別與偶像合照。Gareth最近又忍不住在社交網與Yanny隔空傳情，眼見女友去年底在工廈後樓梯的黃色梯級拍照，他竟照辦煮碗，在同一梯級拍照放閃！

拍咗段時間

Yanny接受電話訪問，被問到與Gareth秘遊美國及日本拍拖，她愕然地說：「點解你會知？」其後大方承認戀情：「唔係拍咗好耐，但有一段時間。（點解唔公開？）大家正正常常拍拖，但都想感情事低調，唔會特登公開同人哋講。」盛傳她與Gareth拍拖激嬲Heidi，兩人因而反面？她說：「佢冇咩好嬲。（佢Unfollow你ig？）我知道，都係人哋見到通知我。（激嬲咗佢？）我激嬲佢可能有好多原因。」她否認是「第三者」：「梗係唔係，我同Gareth開始Friend，佢已經係單身。」並表示不相信拍拖會影響她們的感情：「大家都係做嘢，佢哋嘅緋聞係好耐嘅事，Heidi係好女仔，應該得到人愛。（佢好似有拖拍？）我唔知。」

激讚男友

對於Gareth被形容為富二代，她即大讚男友有愛心又孝順，對工作充滿熱誠：「最開心佢唔係一個計較嘅人。」有指男友貌似花弗，她處處維護：「我都戥佢慘，嗰陣都係緋聞啫，我認識嘅佢係一個看待感情嘅人，從來唔會為感情講啲乜！佢好保護女仔，佢係幕後人，覺得清者自清，大家唔好誤會佢。」至於Heidi仍未回覆。

條友之前仲食過邊個女星

其實個陳咩威有咩好
個樣柒到,眼細又無神

$$$$$$$

有錢就靚女任扑
冇錢想吮隻腳趾尾都唔得

好快食埋其餘三個😛

賤雞

點解知
屌 咁明顯

唔準你笑自己

屌你老母

"據知Gareth更藉美國之行帶女友見家長，介紹Yanny給當地親友認識。"

啲仔最中意用哩招呃女, 等啲女以為佢好重視自己

其實人地親友見過N咁多條

馬面

夜晚唔知會不會啪啪啪，外地放好多

咁又點
隻馬有得奶Yanny同Heidi塊閪

唔屌埋屎眼已經好欣慰

屌埋有幾出奇

Yanny：「佢冇咩好嬲」
好重火藥味

唔好再講好唔好

現代蘇泰，逐一擊破

係咁奶係咁奶 西住面咁享受
比威哥屌個時 雙腿夾到實一實

最好笑yanny仲覺得佢同heidi既係緋聞
咪撚玩啦，梗係日flirt夜filrt先搭糖啦，唔係以為d女飛身撲埋去麻？
靚女係咪真係無個醒？

有無玩埋cheronna
黑妹好玩啲

Heidi bb I love u
一定撐你

考威巧威威

Yanny點會唔知
只係兩個當事人從來都無認過拍拖，佢唔咁樣講咪間接踢爆陳同heidi以前係拍拖囉

全隊最靚個兩個比呢條柒頭食晒

帶第2條囡黎食飯時

老人家會嗌錯上一條囡個名

有錢就係食到你地女神 吹咩

屌你老味

我想吮下隻腳趾尾都冇呀

公平咩
公平咩
公平咩
公平咩
公平咩

屌 個topic 好似街市買雞咁

冇撚改錯名

你地班毒撚 連吸yanny呼出黎既氣都冇機會啦

不過佢都無

仲未有gif

好撚酸

個胸呢

親友：屌又要見 嘥鳩我時間

有錢多好

唔洗上淘寶 唔洗去深水埗 任揀Yanny Heidi 100蚊

死仔包又要揾阿叔我過穚

SG最正果兩個俾佢食晒
真係有錢真好

諗緊係美國啲獨立屋又靜又浪漫，成晚玩乜都得，嗰心好酸

屌你泰臣？

就嚟成隊塊閪都比佢奶過曬

釘得板多就要轉下工嫁啦

屌

陳考威係咪貧乳控？

heidi現在個樣變左好多咁

公平咩

aka冇事就得

45 分鐘任砌 ?

幾時放d淫照出黎呀陳生

最撚憎陳考威依d人
作埋哂d kpop 商業味濃既歌
又要著nirvana 既衫

酸到

4日5夜任砌

兩個都無波。好慘

連登m記大合照.jpg

唔係super girls fans
只係好憎人著band T 就覺得好型
但做埋d行為完全兩件事
重有之前有隊韓國組合又係咁

唔想連Aka遲啲都比個打靶仔食埋

Aka鍾意坤哥類型嘅

Aka應該唔會鐘意呢類

兩個加埋有無B

係喎屌
班垃圾 kpop 著曬 d band tee

Yanny 正路都唔會食隊友舊菜啦

睇完表示, 努力搵錢食女啦唉

有d才華 有d錢 就夠

唔洗樣靚仔

Tabby

梁頌恆黎既喂

Yanny

所以細細個老豆老母咪叫你努力讀書搵大錢
唔通靚女明星會揀個窮柒咩

咁就仲畸型，即係yanny對條仔舊菜有酸味，大家同一team人日對夜對都可以有呢d心態，係咪痴痴地
仲有成街都係男人，自己話晒都二三線明星，要識個差唔多level既有幾難呀，yanny條件上應該好輕鬆至係，但而家食隊友舊菜，一來好肉酸，二來條仔同yanny一齊之前，應該都同女flirt到翻天覆地至真，否則想像唔到佢地感情基礎從何而來，可以override到heidi既friendship

條友都唔係靠錢食女

有啲女仔係愛情大過天嘅

我唔介意奶heidi二手西

努力揾錢到你有成就都三到尾四十
人地父幹由中學食到依家

公平咩！

求流出求分享

反正條仔錢咁多
分一半都得喇
let s 3p

我覺得個男有小小似陳小春

點解啊

btw關我地撚事咩 又冇得食

我承認我想同女朋友同佢好姊妹同床瘋狂 - 真人版

屌你條仔咁既樣食到女神Heidi
Yanny

屌完Heidi屌Yanny 得閒奶埋AKA對腳 人生多美好

朋友之間最驟忌就係咁

唉

屌完一個再屌埋另一個，晚晚瘋狂做愛，諗起都覺得正

同過heidi玩狗仔式，依家就同yanny玩，正常男人一定會對比下邊個舒服d

嫁入去就一世啦，仲理你隊乜鬼Supergirls咩…
功利啲咁講

下 unfollow咁大獲

Heidi正好多wo

而且年紀都開始大...
成班得罪嗰句都係靠賣樣...

嘩屌 唔講都醒唔起個故
劇情好正

Yanny好砌d定Heidi好砌d?

連登仔波邊都揩唔到點答你

臭雞

Yanny把聲正啲

佢地朋友都唔知係咪 大佬 同事舊菜都唔應該食啦 答得好風騷咁

陳考威可能有上連登

狗也不屌

呢兩件垃圾同時事有乜關係 要講死返娛樂台啦

幾時玩厭

this cm made my day

不如估吓條mk下次向邊位SG埋手

陳巧威死而無憾

訓着覺都爽醒

男神咁man應該唔受佢溝

咁你出返去就得啦

應該問加埋有無A

靚就得la
有得食理得佢咩波

條仔好樣衰咩 又唔矮 好似係

其實唔樣衰 靚仔過佢既大把

但樣一般有錢 定 靚仔窮 我相信好多成熟既女人一定識揀

條仔馬面眼細無神插蘇鼻都唔叫樣衰？

GG

heidi邊有...

死臭G

咪話緊yanny囉屌你老母

應該係無咩腦
兩下落搭個d

當你識d mk仔女
就知佢地圈子不嬲咁撚戇鳩

可能好識溝女呢

兩個都好靚

經典

Jessica性格好似幾差
Aka都冇unfollow Yanny啦

yanny 好撚7正
咁就冇左

幾時食勻晒成隊SG

坤哥都好過呢條

一定好窄

話晒音樂監制，痴埋去就有多啲機會solo 上，自然容易上位，娛樂圈生存到咁耐，點會唔識揀

但似真心喎

食完一個換一個

係

好正

佢思覺失調 唔識佢

Aka靚過yanny啦

Heidi

乜你以為係樣行先架咩？

內戰

美國d屋又平又大 你班港豬恨唔到

仆街講撚夠未

LA 60-70萬美金已經有間house
60-70萬美金係香港買劏房樓咋

睇圖 AKA同YANNY 冇事?

反而jessica 兩個都unfollow?

趁後生搵多D.
最後搵毒男乖仔搵單.
牛廢日報

Yanny 幾得意

heidi 雞格就梗架喇
估唔到yanny都係雞

兩個都唔係!

屌咪撚再講

bitches are so easy

aka笑得超怪

e班友拆左重有人理佢地咩？

單拖唔多掂喎

有錢仔黎講叫靚仔啦
你po你個樣出黎對比下